重申一次，前線玩火系魔法師都唔撚割

跟我講一次
不割蓆、不篤灰、不譴責
利申：玩gta5 online